# Неделя 14

## Теория

**Читаем (и решаем задачи из учебника):**

JS - изучаем работу с датой в js
- https://learn.javascript.ru/date

## Практика
- Решаем задачи https://www.jschallenger.com/javascript-practice/javascript-dates
- Дорабатываем калькулятор
- Реализовать таймер на 10 минут - выводим его по центру страницы, 50px высотой, по окончанию выводим фразу "Время вышло!". Рядом есть кнопка Запустить заново, которая активна только когда таймер дошел до конца.
